黃之鋒準備開記者會，大爆黑警送12手足番大陸，警隊應當悔改

我已掌握8月23日駕駛定翼機監視12手足的機組人員名單，並獲得飛行服務隊在當天執勤的行動細節，亦有證據顯示黑警主導整個行動，反映港府有預謀將手足送中。

有關細節將於半小時後，在鄰近機場的飛行服務隊總部外，聯同十二港人家屬的抗議行動及記者會作全盤披露，敬請各位留意。

如果真係咁嘅話，我覺得國安人員應該會出手叫停呢個記者會
嚴重破壞祖國聲譽，破壞國家安全

Yes sir

Respect

Yes sir！Good morning sir!

多謝樓主爆料俾gphone

林奠同PK 鄧仲話自己唔知, 無角色

其實乜都知

公職人員行為失當
嚴重過失
知情不報

其實有份恊助佢地出海

你點知的

阿sir!
今晚all in英格蘭

你

你點爆的sir

點

一定要拉飛行服務隊落水

呢班共狗同doj一向認為自己係專業人士跟老細order就無責任

推

聯軍開開軍事法庭 處死飛行員

真係連登唯一一個可以淨睇回覆就知邊個開POST人物黎

黃之鋒要講野 國安都唔係咁易㩒到佢

飛行服務隊遙控架船駛入中國領海咁勁？